네. 죄송합니다. 오늘 중으로 꼭 입금할게요. 네? 차압이라뇨. 저 아직 학생이에요. 하루만 더 시간을 주시면 꼭 입금하겠습니다. 네. 죄송합니다. 네. 안녕히 계세요.아..
학생 앞에 앉혀두고 참 좋은 거 가르친다.
몰라. 아..심란해죽겠네. 너 혹시 돈..됐어.
왜? 돈 빌려줘?
있어?
우리집이 좀 살잖아. 빌려줘?
빌려줄수 있어? 한 50정도. 빌려주면 금방 갚을게.
오십? 큰돈도 아니네. 좋아.
정말?
대신 오빠 빌려주세요 라고 해봐.
뭐?!!이게 그냥 확!
싫은가 부지? 싫음 말고. 공부하자. 이거 풀다 말았어.
오빠..빌려주세요.
뭐야 그걸 하랜다고 한거야? 진짜 급하긴 급했구나.
이게 씨! 빌려줄 거면 빨리 빌려줘.
야. 설마 했는데 그걸 하냐? 약속한거라 안 빌려줄수가 없네.자.
이게 뭐야? 설마..너 오십이..오십원인줄 알았다는 되도 않은 소리 하려는 건..
맞아. 잘 아네. 안 갚아도 되니까 가져다 맘껏써.
으악!!
